匪警今次咁快做完野 係想依家洗底

拎得人工做野就應該既
你老母搞掂721先好講野